Richmond同學麻煩你入一入黎

可唔可以唔好再用sticker炸我telegram

你抵炸喎

幾時改左名

已追蹤